哇洪永城原來港大畢業

差唔多啦

雖然我都唔鍾意洪狗 但樓主實在太低b

東亞病夫

Hku Space

又想做我洪仔？係人都知佢唔係啦

space都算係香港大學啦～～睇開啲～～

樓豬係唐E

樓主做乜 唐姨？

唐姨搵打手上連登做鳩洪仔啦

樓主做人都幾無聊

多謝你提我地洪仔係83年出世

打左幾個空白鍵你睇唔到

係呀，細過下個月37歲嘅唐姨兩年

好快就到我嬸生日